比人踩到上心口喇 仲忍？

就連真係冇參與抗爭嘅人都受到影響
著咩衫都比人打
你地甘心比人撳撚住嚟打又唔還手咩
你地甘心啲手足受傷？
點解佢地為香港就要面對無情嘅炮火？
冇分參與遊行集會嘅都要比班野狗咬到成身傷
睇下啲死警犬尋晚做過啲咩
開槍打市民，驅散一啲穿有防護裝備嘅群眾
元朗就乜柒都唔理仲要放走啲野狗
而家已經唔到你地話唔關自己事
收工搭架西鐵都比人打吖
你地可以企出嚟保護自己同身邊嘅人
7.27光復元朗

推